香港 reits

其實係呢一刻香港既Reits仲值唔值得買？

眼見依家商場零售都好似唔算好好

呢啲靠收租既仲維唔維持到？

想一年有3-5% 穩健回報又有咩選擇呢？ 希望大家指點下

00014

778, 我睇過年報，財務狀況穩定，同埋都係本土民生為主，有興趣你可以睇吓佢份年報，自己研究吓。

molamola

日巴？

唔識r, 無留意新加坡

手上所有reits已放

3-5% 可考慮美國高評級etd /優先股/公司債券/cef

例如 ebayl / tbc 等等大公司， 計埋都有5%

香港玩過823 不過$89放哂 美國有o 不過而家會開始唔再DRIP 因為戲院同gym房 我覺得會有permanent scars

研究下先 美股都係未熟

778

435 vs 778 點睇？

435owner here呢排都少少慘

均價4.2X

我會prefer 778

435諗緊轉唔轉778

435有啲危
甲級多啲空間，減租
次級office 可以唔跟減咩？

同埋office減租機會大過零售
而778好多場唔似上水/旺角/尖咀呢類炒價高既地舖，普遍租金穩定d